覺唔覺大部分香港人每日都食唔夠蛋白質

普通人每日要食0.8~1g/每公斤既蛋白質

姐係一個70kg既人起碼每日要食56~70g蛋白質

識啲fd每日食公仔面 冇營養既野 瘦到仆街 ，我覺得每日食夠蛋白質個身型唔會差得去邊

唔夠蛋白個胸會好平

會窮

食咁撚多蛋白質做咩？

吞精身型會好

為健康